急流勇退！召集多一次二百萬大遊行！

仲有冇人記得勝利方程式？
遊行>死線>勇武>周而復始
依家新官上陣 明顯係要打斷和理非同勇武既聯繫
零碎既遊擊對局勢進展唔大 好難等到啲狗自己崩潰
反而回歸基本步 組織多次大遊行
俾政府睇到民意仲係我地呢邊
死線完再升級 士氣都會再提高

光復香港
時代革命

推

仲可以俾啲空檔期 比大家思考下點應對新戰術

有一個星期既活動停止晒
全部集中係一個集會/遊行
等和理非肯上返街先

Push!

一齊討論下都好

push

而且仲係對準政權既好方法
唔洗比人將啲情緒牽去黑社會度

冇人應

支持。唔好再俾人標籤暴徒。暴徒應該形容差佬

最緊要係拉近返和理非同勇武既距離

PUSH !!!
係時候團戰,
我要3百萬!

冇錯 身邊唔少有包袱既人 都話肯再用雙腳表達訴求！

過埋18/8葵青區之後？
做定兩星期文宣差唔多架喇

認同！

樓豬講得唔錯

如果定左 就要爆力宣傳

要啦 依家百花齊放 文宣效果唔夠集中
好多時令人無所適從

甚至有人覺得 今日唔出仲有聽日
明明係兩班人 分開兩日出 俾人感覺好似係同一班人

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個係咪好計 我唔知 要大家討論同決定

冇人理...係咪即係繼續遊擊

試下十連都好...

光復

香港

呢個我同意，差唔多搞多次，然後國慶再同佢賀壽

時代

革命

支持！

門面野 共狗最睇重

民陣出手啦

希望推到文宣組睇到！

831百萬大遊行?

要對得住所有付出過既義士

星期六！唔錯！

推1

大家不是忙記了人大831決定嘛?

比機會和理非再集氣，百萬人大遊行

831總遊行 為呢3個月所付出既血與汗作整合 一鼓作氣向政府繼續施壓
解決左個制度 先可以清算班黑社會！

今次真係要超級多人，落重本文宣

當時烏克蘭警狗血腥鎮壓
人民係繼續對準國會！
拉左個總統落台 之後先再清算警狗

文宣組出左文宣 日日去企街派傳單都得

認真，自從721之後和理非好耐冇出過場，間中都係得啲細既集會，機場個次係威水既，我地和理非抖夠忍夠喇

出面咁多5毛洗地 有冇人好心洗下呢個
我地需要更多行動po!!

林奠話冇示威者係持份者呀！！！

民陣再搞三百萬人大遊行比人睇下有幾多持份者屌佢！！！

其實而家要開始宣傳，文宣

一定集中呢次大遊行

一次大型既真和理非可以有效recap所有訴求同行動一致性，至好過而家連登個個都開post一日有成萬個計謀

831總遊行！呢個星期有咁多界別人士發聲，律師，教友，銀髮，紀律部隊，要集合晒佢地出黎！

我覺得需要咁做，證明民怨未止

但驚少左人

要早D開始計劃，同宣傳，可能之前一星期休息一下先？太多驚D人搞亂哂

同意

之前和理非都佔咁多 佢地抖返一掛又有位比人入 仲要不斷俾5毛洗地
證明比人睇和理非同勇武從未割過！

Yss 如果係831
早兩星期文宣就差唔多

支持！其實覺得可以黎多之大遊行
因為要比更多人同政府知
我地既訴求係限時內冇達到的話
行動就會升級！

正確的訴求方程應該係 方法+時限=達成目的
呢兩樣野缺一不可！

支持

實唔會批
出黎就非法集結、暴動罪

唔理衝唔衝 831去金鐘！

任何形式都支持，唔可以再拖

或者901星期日 更多在職人士 放假出黎

所以有早啲宣傳 引多啲和理非出黎
依家集會都會批既

推啊！

推 個人都覺得而家個個星期快閃同勇武太多 香港人已經對亂放tear gas同濫捕習以為常 需要多d和理非同文宣活動令大家focus返個問題所在

要多人一定要901
星期六同星期日爭好遠

901 定831 好 大家點睇
上兩次 100萬 200萬+1
都係星期日
901會唔會好啲

唔理衝唔衝 901去金鐘？

港島again?

但個日真係要零勇武，入夜都唔好搞，做到純和理非。再睇下條臭閪點回應持份者既和平遊行。

再遊花園就唸九區集會，全力屌狗。

一齊繼續集思廣益！！！

901會好啲，星期日會多人，星期六好多返工

推

而家要做宣傳，文宣，派傳單叫人喇

推
和理非出黎推有用post
理性討論
請勿互相責罵
不分化
無視任何三毛言論

讚成！

無錯！提早宣傳等前線手足有共識
加上901星期日 大家唔會去到入夜

呢排係少左和理非 同 死線既出現

終於多啲人討論行動po

首先要攞到nono
何況點樣肯定唔會出事？唔通警察開得一條線畀你連衝出去開路都唔得？

Somebody move on

But not us

而家集會次次都反隊 普通市民 一家大細好難出黎

認同
但絕對唔係勇武退場和理非接手
只係用第種戰術

民陣有期搞遊行喇喂

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

*反對

要靠大組織申請？民陣？
靠文宣同前線手足共識了

ho

點都好啦 呢個post值得推既 我悲觀姐 如果大家有心搞 我一定會出黎支持
利申：每個星期都有發夢

真心認同樓主睇法，心已死但試下過黎圍爐取暖😢

而家警方既做法擺明分化和理非同埋勇武人士

召喚民陣(只係申請遊行聚人)

推到民陣九月一日831大遊行
和理非主場，五大訴求，行完就散勇武都要散
話比全香港人知和平理性集會林奠會唔會回應

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

[正能量]

我一直相信以死相諫既兄弟要鼓起好大勇氣

所以我係度希望所有想放棄既手足，

攞住呢份自殺既勇氣！！對準啲狗同林奠！！

If we burn , they fucking burn with us !!!!!!

又得姐

加油 要深信對方都係捱緊
最後可能就係贏左份多少少既堅持

民陣！

和理非->Deadline->勇武

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

Push

贊成，今次一定要多人！

咪啦
等十一先
日子要好特別 再加果個星期發生d事要沖到咁多人
如果到時得4，50萬會難睇左
等一個特別日子先

推啊

岩，和理非中產開始覺得勇武好煩。

要比機會佢地重溫返612 既初心!!!!!!!!!

條臭閪再推卸責任，勇武先可以出師有名，再搞大啲!!!!!!!

急推

例如？國慶？
其實901都講緊兩星期後既事
應該做到足夠既文宣

推

9.1大遊行

同意要有一次大遊行
如果抗爭長期化，應該每月只至一次

重整旗鼓，由頭做起，堅持，唔可以放棄

支持！

但係要考慮:

1. 要民陣發起先夠號召力有二百萬人
2. 要確保民陣唔搞大台，選舉近了，有d泛民想開始攞光環
3. 警犬可能唔批不反對通知書

有冇文宣組考慮下

十月一 好似咁岩又係國會公布美國民主人權法案日子，我地果晚十點完，一齊坐係海邊公園直播美國果面情況

唔多唔少，support呢類post 既人都偏向悲觀的。
正如打仗一樣，士氣係好重要。讓我地繼續俾團火去燃點吧🔥🔥🔥🔥🔥

再推同一類post:
而家警方既做法擺明分化和理非同埋勇武人士

推到民陣搞 求民陣幫手

支持，再stress考慮點：

1. 要民陣發起先夠號召力有二百萬人
2. 要確保民陣唔搞大台，選舉近了，有d泛民想開始攞光環
3. 警犬可能唔批不反對通知書

哩排太勇武好多和理非唔敢出黎
暫時和理非游行下先
勇武到有膠著狀態

1,2. 真係做到實事既 唔緊要 真相自有公論
3. 要睇下各位認唔認為 901係和理非回合
除非警狗/老黑 動手先 如果唔係咪保持冷靜

最近d勇武抗爭的確令好多所謂中間派反感
同意回歸原點
和理非>deadline>勇武

因為係長期戰
我覺得隔耐d都得
上次民陣遊行 都唔夠人多

和理非遊行前型少一星期勇武要退下火線先，唔係會唔批不反對通知書，無通知書一定人好少

越早越好，怕特衰政府每次好似最近咁，越講越得戚。
消一消佢氣炎

今次可唔可以屌埋d 狗性暴力執法？我覺得d c9 加愛囡個班實有50萬

留名幫手

勇武可以搞下免費隧道 免費地鐵
爭取草根支持

算啦好嘛 咪再搞亂香港

推
聚左咁耐民意係時候又谷一谷俾人睇下

巴打心水清

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇錯 要阻止呢個政權四處肆虐

0155

323正評

黎一次大型有規模既遊行一方面可以令大家重申返原本要徹回同釋放義士等訴求，仲可以一次過數臭班仆街死黑警係過去呢3個月做過既暴行

過埋811好開始喇，上次69都好早開始宣傳

贊成 希望有百萬行

喂你未換ac

要有 希望文宣組notice me

咁樓豬....真係講得唔錯

支持！要黎多次遊行！

冷氣軍師大力一推

係時候搞多次！俾人見到仲有和理非，唔少人覺得我地失左焦
831!

個人認為和理非遊行連eq都唔好帶
認真和理非遊行一次
之後在遊行先在按排勇武活動
哩排d犬既做法好多和理非唔敢出黎
大家都唔帶eq沒衝擊班犬沒籍口做野
運動成功延長左

我覺得需要

要keep 番 遊行/集會—>deadline ->勇武
當勇武去到樽頸位嘅時候還原基本步可能可以揾到出路 同埋少少建議如果快閃嘅話係堵塞馬路同圍紀律部隊宿舍唔係咁好 真係會傷到無辜 除左立會外重有咩地方可以對準政權？

901會唔會好啲
始終星期日多人啲

政總 認真唔係唔勇武
跟番個步驟
和理非 死線 勇武

或者可以eq有物資站hold住先
等各位唔好帶上身

同意
但如果用million做主題但出到黎無依個數
我地會比人寫得好慘

Push ar

地點係次要
人數先係重點
立會作終點 象徵性都大好多

都要搵民陣攪個遊行
大型遊行都要搵佢地

推！我同意！遊擊完要總攻擊！

民陣notice me

8月31號大遊行 9月1號星期日死線
唔回應唔撤回就行動升級，以癱瘓機場為目標

支唔支持？

不得不承認 大型遊行要搵佢地先攪得起

大力推

點解行動po永遠比花生恥笑po難推上去

實出反對通知書，算數吧啦

做過一次衰左
做第二次既原因係咩?

香港人比啲創造力！

agger 咁民陣如果搞嘅話都好bargain 啲
遊行同勇武可以分開其實

冇錯！呢個po就係要多啲人討論！
見步行步！出完文宣 都唔批通知書 就照樣係個度集合！

香港人本應自由
不能白白浪費之前手足所付出既血同汗

對比69第一次開始，我多左支持既人，多左要出黎既理由，四圍都係連儂牆，有民間記者會，宣傳其實唔難

過去冇上過既街既街坊，
你仲忍得到班官警鄉黑係度搞事咩?
忍受到佢地班人渣係你樓下任意施暴弱勢?
接受到警犬對市民玩化武當打獵而淋病視之不見咩咩！?

901我地香港人再次同行，出黎喇

反對警黑勾結
光復和平香港

901！

再次證明我地嘅民意

新口號可以係901度叫！

Push push push

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

唔好比佢停 一於SET死線

同意，曬馬，證明民意無逆轉！
但啲狗又出反對通知書點搞

我問緊你個原因

照樣同地點時間集結！睇下大家想唔想係和理非回合

因為第二次可能成功

和民陣申請

我指嘅係勇武地點 覺得不斷攻狗屋有啲去到樽頸位 仲有邊到得㨂勇武地對準政權
btw 遊行去禮賓府或者律政司其實唔錯 但係上山路段 同埋重兵 但真係去禮賓嘅話唔可以衝 太難走啦嗰個位

推到有文宣留意到，堅重要。
推到上熱門！

我都唔太識
政總唔係已經最有代表性？
外國衝擊政權都係對準立法/行政機關

個人意見搵民陣申請遊行
D犬好大機會比
到時真係犬唔比佢地可以上電視屌柒班犬
話佢地影響集會自由
始終有得賣新聞上電視屌差好遠

31/8啦

Push!!!!!!!!!!

【打游擊、遊行、靜坐以外，仲有其他抗爭手法？】

即係話冇諗到邊條計最好嘅時候，
咩都要試下！遊行試過，佔領試過，游擊又打緊。

勇敢嘅前線手足好攰了，
200萬裡面和平嘅市民，你哋做緊乜呀？
坐係屋企話大家方向唔啱嘅同時，
係咪可以試吓用另一種抗爭手法呢？

有冇人聽過「自由人鏈」又稱「波羅的海之路」(The Baltic Way or The Chain of Freedom)？

其實係發生於1989年8月23日的一次和平示威，同香港情況一樣，這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇，佢哋嘅目的自己可以睇wikipeadia。

具體做法：：200多萬民眾為擺脫蘇聯的專制統治走上街頭，手拉手、唱著歌組成了一條穿越波羅的海三國的600多公里長的人鏈。

好處：和平、冇咁阻街、有影響力、畫面靚

社會運動家藉此宣揚：
蘇聯佔領三國是不合法的，
三國獨立並非政治議題，而是道德議題。

同而家香港情況都類似，
警察濫權已經上升到道德層面，
所以繼續擴大和平聲音可以做到「靚畫面」，
藉此宣揚5大訴求。

東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

有冇用？唔知。
老套嗰句，坐喺度，冇用就梗嘅！

歐洲議會愛沙尼亞議員克蘭(Tunne Kelam)說：
「對我來說，最開始的起點就是為自己的尊嚴、人的氣節而戰。當時還只是嘗試，我們都不知道之後會發生什麼，這是個冒險。當然了，假如不敢冒險，就什麼也做不到。」

唔好吹到300萬先
我地要嘅係民陣大遊行

圍住港島？點組織

要求推上去！好同意依家要再做文宣煲大下一個和理非集會！九月前要民陣發起搞多次，唔洗分和理非定勇武，大家都係表達訴求！

係 搵佢地吹雞好多人會出
佢有號召力可以幫手聚民意
哩排政府手法焦點聚左落班勇武兄弟到

令人覺得係小人既訴求
要喚醒番大家出黎和理非遊行

你係講緊遊行終點定勇武地點先
遊得嘅話無所謂 政總立會特首辦同一個位 只係唔知會唔會有option 更針對嗰班真正決策者
勇武嘅話衝到入去會同立會相似 但收到嘅效果唔同 因為爛晒啲野真係唔使做 真係癱瘓 政府

大家要做好溝通 可聚可散
隨時換裝 方可撚狗
和理非 死線 勇武

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推到俾民陣睇到

因為近幾次遊行都會出警民衝突
焦點去曬嗰邊

要有時間去宣傳叫翻二百萬人出嚟

支持完左18號全力谷31號

支持

希望透過遊行可以畀政府知道，佢係分化唔倒我地，掟核彈都唔割蓆

有啲係大家都知嘅野 但一次過簡潔總結出黎 好好嘅提醒 前車可鑑 時常警醒

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

大家可能太忙今日睇唔到呢個post 有巴打已經整左google sheet公投遊行＞死線＞升級嘅日期

發覺我啲紅色字係好好既文宣自己讚自己先

警察由講粗口舉中指，到走去撩交打，亂入商場趕市民，亂入你屋企拉住客，係你樓下公園見人就打，係你樓下問都冇問過你就掟催淚彈，然後佢發哂皮氣地連收工行街路過既人都捉走，仲要㩒住係地下打.......

到你見到有黑社會四圍拖暴，玩江湖新秩序，警察竟然全力配合佢地，堂堂執法部門走去縱容黑社會，然後特首仲可以安心訓教乜嘢都睇唔到......

沙田，馬鞍山，黃大仙，將軍澳，元朗，荃灣，大埔既街坊們，呢啲就係你地沉默，睇得太多TVB，誤信政府既報應黎，路係自己揀，仆街唔好喊

Push! 不過希望加返901遊行呢個選項

勇武兄弟好辛苦 哩排禁鳩熱
真心仆街哩個政府

#293 漏左深水埗

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

停一星期，但不停攻文宣點睇？

勇武既幫手出力派傳單 起街站

依家無分勇唔勇武啦，只有做唔做嘢

文宣要至少兩星期 好似隔離罷課一樣

八三一大遊行or九一大遊行！！！
暑假完結前最後一擊！
推到民陣見到！！

p.s. 831搞既話仲有91可行動升級
91搞既話第二日開學

agger

推
整多次200萬人遊行
仆街林鄭話我哋對社會冇貢獻吖嗱

認同

831

認同要停一至兩個禮拜，之後拋個波比政府，定死線，如果再冇回應就大遊行

有西二百萬咩

定幾時死線好

認真 建議可以暫停幾日或者一星期既遊行
同政府講我地願意讓步停一星期
我地亦都可以用呢一星期儲氣同埋休息 一星期內政府都唔理我地就黎波勁既 咁樣效果會好好多

再多啲

但其實會否浪費咗可勇武嘅日子

之後開學。。。。。

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

要搞就要快搞,，就嚟開學，到時很難集氣

要呀要呀推呀推呀

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

831/ 91

推！！依家多區集會/遊行分散左票少人力，加上警犬上頭換左人，我地個策略要轉一轉，爭取返多啲和型非支持

支持9.1和理非大遊行

要做就要九月開學前搞
趁而家和理非團火仲未熄
再次召喚二百多萬人出黎！

10 月 1 日.

推 等緊你地吹雞

得罪講句 好難再有100萬人上街 過左69 616之後既71已經唔夠100萬人 當中有唔少人已經接受左壽終正寢呢個term

個人認為50萬人就一定有 不過起碼要預2-3星期做文宣

問題係遊行人數 下降緊

全香港人再行多次

831啦！

如果家居有後花園有蜂巢可以入嚟睇，北角好多蜂巢，荃灣亦唔少
建議大家搣蜂巢前，自己練習下先，唔係整親自己就唔好

9月1或8月31係好選擇，推一下

官方活動可以唔搞
不過辣親街坊條尾逼街坊勇武嘅話就無任歡迎

901 星期日會好啲
831好大機會唔夠人
二百萬人都係星期日

推啊屌遊行係團結返大家
同時對準五大訴求
求下你地幫手推po啦

梁天琦:但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我要投訴你

但係要承受返一個風險
到時個人數一唔接近二百萬
一定俾人吹風
吹到話反送中支持者減少左
民意逆轉etc.

始終到時有幾多人出黎係估唔到

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

612警暴必須徹查
721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

為左一毛
可以去到幾盡

要call民陣做 呢個零月民陣 無曬聲氣

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

要攻721 政府呢個死穴

721元朗
805北角荃灣

訓下覺算 搞咁多做咩